Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 365 無視引戰狗

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

LM

留名

新post 留名
佛系追cca 46

831 光復香港 時代革命

徵Darth Vader特別版Cosbaby

lm

又割愛 又外快想點

你同陽光一齊SD出黎 係咪有D野

見證佢同共享巴既見證人

仲要可議

似啱啱互射完
回氣玩電話

請享用
仲話有10盒 懷疑佢老翻

小朋友到咁要上post取暖
無對話圖睇 上面班人小心炒車
一陣又黎46交收當場要人試哂燈check咁

順便想問下巴打隻dv係 ep5?

如果想用cca 46加$換原色要加幾多

你不如賣咗隻cca再買隻原色啦呢條數好難計

賣得原色都未必想要你隻46cca

留名跟進

講多少少啦一陣屈錯人炒晒車

有冇手持紅藍既巴打？

想知紅藍擺唔擺到依加homemade sb個pose？

有無巴打有自組經驗？ 想自組隻西裝Tony 但唔知邊隻素體啱比例 想睇下有無大師求助

Lm

買現成副廠唔會方便d咩

鍋物 派到28號未

派到

唔想再比人抹黑了In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

好似已經派到29?

唔係28 3pm咩

巴打係咪用緊web版

東尼巴巴叫醒人未

個地台名牌一開有好多刮痕 想問下佢本身就係咁 定係我又中獎？

有冇膠呀？
無就恭喜你

有愛咪去馬
我隻HULK BUSTER都食左$2000炒

戰損

冇，一開就係咁

冇錯

上得返lihkg

厲害了我的國

貼到下次開post有人會置頂真心有之警醒大家用

淘寶係bd001兩倍價錢，但真係靚

好明顯仲有張膠貼係面啦

alita開始升

吹奏

Ben叔頭雕越睇越靚

28/12單有排等

希望普通版條隊快d

亲 塊膠仲未撕

屌 玩ht要驗下智商先

一定有
前排都有人放

雙頭雕

其實著咗衫都係差唔多，但分別係bd素體會有少少膠毛邊，jxs冇而且關節實正啲,皮膚上色好啲。兩款嘅手型好似一樣，顏色黎講jxs會深少少少，同埋我用jxs著poptoys套x27冇墊都岩岩好，係件西裝個袖闊咗啲...，如果睇價錢黎講買一隻自組我會練jxs，但如果想組幾隻就練bd，都係一分錢一分貨

揀*

星期六 好細機會

Safe

上貨 上50reun

全世界過海玩玩具！！！！

RB等

50 50

！？！？！？！？

升

入西環自治區記得帶Passport

多謝師兄教路 因為之前唔識野買左隻素體太高 個比例唔啱所以唔知點搞好

Tony同peter通常都係矮素體就得
不過我無試jxs 但睇樓上師兄話墊都唔洗墊係好撚吸引

我就係砌完Tony 之後買peter發現個身高差好大

全人類出港島

對唔住，自己腦殘+眼殘
啱啱捽到張膠紙出黎啦

柒

85 bd真係愈睇愈靚，話哂最後一隻im。

係度既應該都有訂

諗唔到咩人會訂唔到遲極都睇完endgame入坑掛

留名等派Alita
希望全派

3次機會。

但係有機訂還有機訂 仲有冇機玩就唔知啦

淘寶素體連衫，麻麻地

只係有張椅想用埋先訂

唔建議訂，真係好似阿差

屌成隻ca錯漏百出
點解冇人好似之前頭雕咁樣炸佢page迫佢改
...雖然個頭都改完比之前更加唔似

前幾日出嘅Cosbaby，最想要大爆地L文

想知joker派到幾號

你咁爛法 ca隻手一早斷左啦
係咪要靠馬雲等dlc

已既然係細ac咁唔怕啦

仲要拉盾個幕好似trailer 都一早有
咁都錯 hottoys 食撚屎啦

想知高幾多？

希望佢遲啲普版改 雖然睇個勢都係hea出

利申冇蜘蛛俠 我唔知個比例 jxs可能對比蜘蛛俠都好高下

陰毛論
可能就係整錯先出D23特別版

整盾條友應該智商低過100

或姐候活真係好撚憎cap

咁又係 1/4 隊長等到完約都無 仆佢個街

Gg反而咁快有 仲要兩隻版

但電影係親生仔 有睇bouns碟就知

個頭仲要奶茶色

改大左個眼袋

未睇添

換嘴個下巴好長

黃豆

感覺隻CA係幾盒野整埋一齊HEA 9你
召換薯條隊長

黃豆好柒
魔方 其他件全部唔難買
貴係個鎚到

右邊endgame頭？

係貴係個地台到

我以為我眼花

yes

巴打隻馬邊度可以買？

打多左個0?

我諗唔係

一人封email叫佢改啦 多人出聲可能真係會改番
利申：已經email 回應左話會跟進

屌 睇完無哂期望
最尾一隻出成咁 點對得住隊長粉絲

面型單真人差好遠

猴活擺明HEA 9你
整成點你地咪一樣買

屌，放左巨腸張單啦要

a3入坑未必知mk7係乜，mk7已經係a1既事

但係個頭盔都細緻左嘅

等緊回落

不過又咁講，係咪錯都大把人要啦

算平

如果CA係用HT屎設計個盾 隻手一早斷撚左

唉而家都唔得閒屌啦
都係嗰句
個心口真係好鬼求其
起碼都整兩個layer，唔好成塊膠板啦

個指南針細到咁

啲配件多到咁但又唔啱用

個盾明明係好重要，cool住手臂個傷口架

唉屌你老母，本身明明第一版係啱架

本身到時想用cw隊長換又可以慳返，整成咁嘅樣應該 會跌

明明隊長型到仆街 唉

應該隻手俾thanos斬到變肉餅

可能正常版係啱
d23先係錯

打橫都斬斷隻手啦咁插

件衫靚在白粉胸
咁同之前個d有咩特別

屌你猴活
個指南針仲細過旺旺饅頭
agent carter張相又細到咁
CA 打咗血清都睇唔到啦

個槌又錯size又短
假鳩都冇咁短啦
I fuck you 3000

Captain去咗捽碟呀
個盾乾淨到呢
百幾蚊嘅cosbaby都冇咁差啦

I fuck you 3000
個盾握位錯撚曬
咁揸隻左手，畀人斬甩咗啦，屌

依家ipad膠胸

dont give me hope.gif

仲有白粉胸 同佢個撚樣頭雕
搵個新仔黎雕
我雕候活你老母
利申 已訂真香

the jc到叫改

猴活:錢已袋 理撚得你

陣間再補埋胸口嗰張圖先
每個post一定會屌侯活一鑊

homemade gg得個200蚊執好心就咪炒啦

Send俾JC Hong啦屌佢

睇黑卡還是白卡

白卡$1590

我覺得個盾，第一批貨整錯左唔好曬，所以整set 特別版出黎賣

黑卡 toy hunter會員 終生制
白卡 secret base會員 一年制

兩者折扣不同 黑卡再平d 白卡又平過平民少少

屌得好

白卡點續 要同平民再爭?

過去幾年都係用張卡一年訂三隻就續到

即係keep住比錢候活就搞掂

係

個盾不堪入目

係wo 佢今日同條仔表白wo
做我巨腸可以嗎？

一定失敗左
咁驚冇得上尼呃撚含

jc 唔係負責頭雕？

Art director

絲打唔岩你

絲打唔會就你地方 死心啦

互就

聽日唔知係咪每人限一呢

希望師兄開口中

實預到夠俾你啦去到無得買唔怕俾你屌死咩

動漫首日咩都冇
最後個日咩都有

我首日都好驚

有 肥雷囉

好多都冇
反而最後齊晒

所以我揀左最後一日

屌 最後一日先有肥雷 偏偏我最後一日就趕唔切去排隊

屌 最後一日上哂貨
我前一日排乜都冇

我都係個日頭100

大gg

最想要大gg同旅行gg

我有冇睇錯 cosbb加600
唔講以為有條猴活條j毛係入面

炒Cosbaby真係好賺

睇下有冇人買lor

我實係做唔出 抵我一世無得發達

次次撚狗人比人訂番cosbb算喇

有都唔出奇

Cosbaby好炒過1/6 咁就600

等你哋仲笑9人炒cosbaby
不知幾好搵

Yannick Leung
6分鐘
Hottoys 奇異博士
$1,800
尖沙咀
出盒圓貼唔多靚，但保證全新的奇異博士，當面交收任check。未俾錢前，任check封條，俾钱后，可开盒任check件！相中實物，覺得似二手或疑神疑鬼的師兄就勿擾。
尖沙咀上班或收工後綠線交收，自備袋

係咪巴打講果個

點解會咁怪,有幾隻字係殘體既
唔通賣果條友係大陸落黎既?

猴活j毛好抵

唔怪得D圓貼全部開過

人哋即買即賣賺6001/6要等成年

就快上樓不是夢

炒現貨好好搵
每隻一百幾十
炒兩轉夠買一隻1:6

減價減得咁快
實有鬼

夠比訂咋?

月入50k

28 3點

收可取都唔係差好多
最平見1750
有人排佢1650

原來日本派左wm mk4

neon tech 一隻都炒緊500喇

li排冇咩想訂好難訂到夠做會員架喎

七號出糧
我已準備好

好多骨

唔係

我寧願比多少少錢佢洗都唔要咁樣比侯活撚多劑仲要唔一定排到

我指會員果條隊

真
呢隻咁高汁
義海接手先

支持警察 呑槍自殺！

吹噓？想高收咩
呢隻好低質真心
義海幫學生止蝕離場

巴打把遮係邊買

皆旺

見唔見其他色

唔記得lu
Btw 大家睇完文宣唔好掉 試下發揮創意

Thx

見到候活而家係rb帶左兩個仔仔

圖

係街到笑左出黎

啱啱我都見到

叫佢仔仔任拎玩具？
諗起都爽

專業炒狗

發夢啦得toys story同eg啲死貨

可能教佢地 大個比心機讀書 唔係就會好似我地咁比候活撚狗

教佢地做炒狗 幫補家計

洗鬼讀候活走咗到佢地繼續撚

見到兩個仔都好似冇屎忽

係咪有人訂左？

幾正又

一比幾?

呢啲先係戰損

好似話係1:1

好正，想買

似ht

唔靚

幫手補鑊

想做猴活嘅孫任拎玩具

其實呢個系列有咩吸引

支持

路障

正呀，佢終於出貨
不過件西裝褸怪怪地

唔知聽日會唔會返endgame cosbaby俾人買

好正

紫燈

但係唔同色 即刻無哂feel

我朋友都係

依個咁正既
係邊到買?

出依個版又真係要買
我等緊佢

50BD

出50bd 有iw thanos既人

What is this

係又唔區
唔該出埋個露半面頭盔

戰損85都做到 戰損50會做唔到咩 係睇佢做唔做姐

好想要

屌你老母好撚誇張

做第101個但排通霄

等候神出多隻

arrow s1,2,5都幾正

sideshow

我屌佢3000

Thanks

問嗰個戇鳩
答嗰個更戇鳩

好撚波呀
距離全部方法被ban 又近咗一步啦

block多個

台灣展擺得好靚

J左 THX CHING
啞色面IRON MAN 真係第隻味道

快架la

說好的8月出貨呢
打空炮

收錯料

條腰gg
堅似不可動

唔似咩由其是最下面果2節

如果你真係追得夠耐就會知

唔係啊 幅圖咪屈左囉 反而我膽心個膝頭多啲

有咩問題

其實重出唔出diecast mk1?

我個樣似唔似猴活？

似
快啲答

搵到mk50未

未

55 好貴？上次睇有現

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

寄到黎
同歐洲逃生門一樣貴

巴打你咁rich
唔緊要啦

返香港買

點解依家eng game 隊長會抄得起差唔多全部+700

不嬲越後越貴
初頭+50都見過
利申已訂

Says who

交收最麻煩

我正式宣佈所有連登 Hottoys group 既人，以後都唔可以同 Facebook 化名Lo Charles 交收！！！！！！

已block，thanks

有冇人嬲到訓唔著

㩒到聽日homemade suit ，但都唔想去訂了

去機場，我自己有9月2，我訂完比你，我自己再walk in

機場見

唔洗俾我，大家手足機場見，玩具幾時玩都無所謂。但香港只得一個。

我都可以俾你，有需要搵我，加油

屌，我都諗緊聽日訂唔訂好

好似幾似

Ht新頭?

not bad 但屌你個盾呀

唔係呀，淘仔見到

淘仔出貨質素難講

你返去睇下自己隻3仔先啦，完全兩回事！

搏一搏HT雖然係新頭，但仲係差咁啲

個心重係un住un住

陽光望到張圖你就大鑊

早排出左貨個隻好正

Push

Block柒佢啊 屌佢老母俾狗輪

有無圖認下

唔覺都唔覺
共亨巴

玩隊長好撚慘 買ht要玩副廠頭
見d鬼佬都係覺得副廠似d ig投票
利身 已訂 真香

今日RB點賣法？

有無人知呢種玻璃櫃可以點搬想買返個 但好似連門口都入唔到

佢搬埋入黎

但個櫃唔係無得拆開？

係20樓見過

見過佢幾次

每次限2000隻既neon tech

就咁搬入去 有咩技巧

想問下，有cosbab個二維條碼，就咪就一定買到cosbaby，唔會比人買曬？

岩岩買完 無人

唔好以為打句caption就可以賣貴啲

成日排到濕哂嗰個?

點買法？係咪去收銀講要邊幾隻再巨QR CODE

係 限一

打斜入

每隻炒貴 1-200 好個排首日 原價-500個班啦

一係訂個陣話唔砌埋

85單
就地方 -200

即買即賣，後日又排過

我啱啱都見到

佢fb好似叫柴亞

正常係

巴打你炒得都幾貴

希望Stan Lee cosbaby長有

dx12 有位就：qs001

想問有d 有light up function ge cosbaby 粒電係會跟係入面定要自己買？thanks

入面有3粒電

想問巴打們，你地啲figures 螺絲批（細細個果啲）邊到買？ 同埋有冇保養皮果啲清潔用品？ 邊到買到？因為我見好多巴打們既皮figures 好易爆同易殘？ thankss

Endgame新果啲都未有 Stan lee等下先

想原價同共享巴收gg dx

要打丁

一嚟就咁重口味

共享同你交左收未

我訂咗個櫃但係都爭幾cm,驚打斜入會整爛

Gotcha

咁要叫拆件入

有冇巴打會係 閒魚買 hot toys
想問下 佢地講既到付係郵費到付定全數到付？

佢送上樓要加200，諗緊加唔加，爛咗可以入佢數巴打你送嗰陣啱啱夠高，可以自己拎？

閒魚=騙子天堂

共享女友 炒家

點解我隻Ironman mark85無係咪假野黎

梗係冇啦

仆街了

好多痴線佬pm我

我用車仔加兩人抬上去 架電梯撐爆先入到
所以最好叫人運

唔係女pm你咩

唉 想收套野 但得嗰條友有 但佢又得閒魚冇淘寶

郵費到付

巴打 開通嗰度係咪要用大陸銀行？

介唔介意留低你tg?關於 閒魚啲野想請教你

1. 1/9 平民首日 Homemade GG 訂+$250
2. 26/7 首日首時段 GG DX 訂 +$100
3. 26/7 首日首時段 MK85BD 訂 +$1500
多谷可排，多要可平，爽快交收優先

點睇

真係計下入唔入到lift先好
我訓平再45度角就入到
自己搬最好借架大少少既車仔
仲有幾日壯丁一齊

GG DX首日首時段好吸引

仆你個街原來共享女友都係死炒狗一隻

根本係連登屌炒狗既
係fb就係被自己屌既炒狗

又再一次印證

成班平時都未見過出黎食花生

習慣就好

共享女友 唔該唔好搞事 炒家！！

講真，有邊個唔炒

日日都講gay含撚煩唔煩

恥笑炒家要睇下平時留幾多言先笑得？
洗唔洗大學畢業？

屌人炒自己又炒先係終極柒爆

不能同意更多

Block撚左個陽光乜乜咪得

有錢唔通唔要咩

咁撚理直氣壯既 我鍾意

新TOPIC

好多生面口都出黎食花生

今晚幫你整個gif

欣賞你夠坦白唔似得jason哥咁

屌我無辜喎

講真，比你揸住兩張單，首日+到成千蚊，我唔信有人會原價放
我從來都無屌過炒賣，屌都係屌自己唔夠快手，既然大家都咁清高唔鐘意炒狗嘅，就此話別。

Jason哥依排轉戰fb啦

咁點解會揸住兩張單？

巴打總共訂左幾飛？

欣賞坦白，但我有都真係唔會炒
自己唔想食炒就唔應該炒埋一份
所以成日比人話我無大志唔長進

都唔只佢一個
本身佢地自己gay都算
講緊其他野都要再提返真係好撚煩厭

呢到大把傻豬屌人炒狗
到自己賣果陣就話係回血

唔只佢一個人講啦
有其他巴打見到佢就講含撚

唔小心㩒多左？
賣到呢幾張可以食多幾次上海野

Hehe不是罪 陽光巴我撐你

一開始見到都笑兩笑
後尾變到連續幾版都討論含泥含去

我已經冇講好耐

無話唔得 做咩衝出黎吠

我唔係hehe啊

但係 我閒魚未開通 依家佢要我開通先比我買 但開通又要連返大陸支付寶 我比哂資料但冇銀行卡..

又有乜好嘈亞男巴算啦

大家呢兩日壓力大
發洩下屌完就算

平時冇咁有趣啫

冇左

好感動，有聽得明我吠既同類
你好呀

算啦收下把口啦

答埋你衣條問題 咁樣咪兩張

其實+咁多心動炒係正常，但我唔會特登排黎炒，回血就其實賣玩耐左個d都可以接受，但買番黎係用黎回血就唔認同

見到你講野 就知你係冷氣軍師
就係你呢d人有咩事就衝出黎笑
冇咩事就縮返落狗洞

有冇巴打知RB有咩SW現貨賣？

fb好多人講緊endgame cap
心口又唔改，d32 ver爛盾又錯

iw cap仲靚過eg cap

求其搵個唔關事既post就屈我係冷氣軍師
唉也，比你起到底，點算呀

我試下用你既邏輯演繹一次
你條屎忽鬼post都唔多個
見人出聲就企起道德高地抽鳩人水
有無事都好啦，你都淨係識偷人雞既小人

嘈夠
唔同引戰狗嘈

叫人唔好搞不合作運動
阻住你返工大家心照你係咩人啦
就係你呢d人 咪搞到狗鐵琴日咁得意囉
我回埋你呢個 唔會再回你呢d人 晒氣

iw ca個頭雕係最似真人

斷手盾

仲以為係想笑我叫人做自己唔做
原來係一個曲直都未識分既弱智

見一個block一個

d鬼佬都話咁錯法ca一定要斷手

睇見個盾就眼怨。一定有副廠出返

屌 成隻野都要買副廠
頭又要盾又要 鎚又要

其實惡性循環，一開始食過炒價後追，就要炒返人想拉上補下，個心好過啲
講唔出訂唔到就玩少隻

應該叫琴日見到候活既巴打問問佢
搞咩搞到隻ca咁

如果咁 ht屎執7左佢
定係 d23 ca係尾貨件合埋一齊黎hea 9你

心口呢，身型比例呢

睇返cw cap,iw cap,黑cap都好靚
endgame cap真係

而家係d鬼佬買副廠頭
都唔用佢果個

美隊副廠配件包 有得諗喎 心口換唔換到

唔計配件
d23本體咪姐係endgame cap本體

其實隻隻cap身型都唔同
各有優劣

一日未出大貨都仲有機會改
我對候活有信心

大貨同d23一樣 肯撚定

白粉胸都唔改 已心死
明明最靚係佢個胸

Yes

求下ht出隻戰損版隊長啦 俾多次錢又有咩所謂

1/4隊長end game都唔出
呢隻難d

個模整好左 仲點會轉

咁85/50 1/4都未有.

首先你要改先俾錢架，唔係又d23

整盾條友都弱智 去fb鬧尻佢

真係唔明點解出GG先
利申已訂1/4gg

好似85bd咁 唔係就咁改色 俾同一個頭鵰師 希望啦

Ca比返iw果個啦
搵個新人

因為GG要接手Im個位

召喚屌鬼隊長

因為gg仔係ht屎黎緊10年金蛋

冇movie 仲有ps4

改左橙頭？？

都唔知邊鳩個話marvel license好嚴
完全唔知邊忽嚴

如果真人頭唔係比fans屌到佢改髮型
真係成隻eg cap都廢

似ps
重睇完eg好想訂 佢變到都好好笑

罪大滔天同迪迪尼霸權一人一步啦屌

係重雕但好7

睇就知猴活唔想開新模做啦
猴活心諗 改唔改你都係照買嫁啦

候活：最後一隻你唔係唔買呀？

應該假 佢著呢套衫唔係橙頭 所以ht冇出錯

Thanos幾時先肯改

屌佢老母

雕左隻the boys隊長頭雕你話係咪好笑

冇重雕
換髮型咋

無人提

之前有巴打post過係另一位雕師雕架wo

Iw CA係唔似樣 我覺得

好過eg果個

屌佢老母整到隻美隊咁

大貨出左先講。都係咁撚衰。

Ht玩隊長真係好撚灰。出左八九隻都係咁撚樣

支持巴打屌到佢改為止

收錯訂500又叫人上返去補交300

個個位整做磁石可以好似套戲入面咁拆出泥換就好
但覺得佢唔會咁有良心
手持後期單等變黑馬

GG?

共勉之。好撚失望 最鍾意角色諗住佢最後一隻唔會太hea

咁搞笑?

今日完全直入，5分鐘訂完

原來頭先直入櫃位話收錯訂嗰位係巴打

想問 如果想收紅黑gg單 依家大約咩價錢？

見到7月15原價

勿相認

好似未

有排含了

真係好好用

topic都諗埋

未截 全部gg都有起電視show出嚟

越睇越靚 唔知截左未

佢已經比人定左位

on9 到仆街，係咁講搞gay呢d小學雞爛gag

咁樣真係追返cw隊長仲好
仲有個靚仔盾

mms456 ，好似係

同意 好大波

.

小學生

係無stanlee 係咪真係獨家

我都撳左 應該只會買Stanlee

HT美隊七大罪

黃豆陀錶 次次睇都想笑

心口、指南針、碎盾、鎚、 舊化、頭雕、body

燥

簡直亂鳩咁嚟

呢隻幾抵玩，又特別，迫hottoys 雕過新頭

Sb wo

隊長就係原罪

屌你咩

邊有bin你
見你回我 我咪回返你

無

陰影姐

未必既，hottoys 成日都會改返啱

網頁入唔到黎 要 app 入

睇返官網End game果隻D圖

個盾睇款係岩架WO
似係D23個模出左事
不過如果佢應該唔會改返個模 直接用黎出大貨

如果eg個隻係咁就仆街

岩岩仲見到雷神

係台北個展

全部都係借位影出黎

Mark 50有無咩明顯sad位

如果用blutack擺啱方向就咁痴個盾上手臂work唔work?

斷手

我嗰隻個口崩左

嗚呀
我想要cosbaby

仲未得閒開

唔開就俾我

集體po上去ht fb屌好過啦

圍攻3間？

要畀鬼佬睇

之前d人逼到ht改隊長頭雕都係係facebook狂留言

蜘蛛比朋友 Stanlee留左比白井巴

第一次排後樓梯

搞咩排後樓梯

Homemade今日首日？

再版gg仔

幾靚喎
4/9到我

即係貴左幾多

670

1/6都係 有d換左隻色

直入喎

你排咩要排後樓梯

ht eg ca後期單要加幾錢？想幫朋友收番張

加400-500到

謝謝

呢d就係ht既神奇之處。

#RefineEndgameCaptain

誠放Stan lee cosbaby $400
買隻1/6都無咁貴

終於收齊1-7

要收好依家 派哂貨又上神台

Punk第二輪今年會唔會派到
定會成為第二隻Batman，不過今次係只派一輪之後要等兩年

大合照

5200 抵到

哇屌

旋轉 用5200入既野換

想知係咩

Hkd

rich

我都想入

出年同你講mk1出合金版呢？

一口氣入哂

估計$3000-$4000走唔甩

Ching rich

除左淘寶 有冇門市有得訂？

tb個盾

好知價喎

痴線
但有無片睇

淘寶搵到隻全新合金mk2 hkd3300

mk2 1/4好正

13樓有合金戰損盾訂

閑魚？

應該正喎ht